其實香港人可唔可以唔好再叫警察做狗

我屋企隻狗琴晚出完街散步知咩事
都好有人性咁絕食左一晚

佢地係畜牲

Condom仔

棄卒

侮辱咗d狗

警畜